邊個衝邊個就係鬼!!!

開頭仲話唔好分化 點知呢句野係真